好姊妹一起出國卻陳屍摩洛哥深山 野外遭遊民割喉斬首

▲2名北歐女子一起出國卻不幸遇害。（圖／翻攝自Facebook／Louisa Vesterager Jespersen＆Maren Ueland）
國際中心／綜合報導
摩洛哥的阿特拉斯山脈(Atlas Mountains)近來發現雙屍命案，2名來自北歐的年輕女子脖子均有因暴力而產生的「傷痕」，疑似遭到割喉或斬首，她們計畫一同到此展開一個月的旅程，沒想到卻遭逢不幸事件，警方目前已逮捕到一名涉案的當地男子，會繼續追查其他可疑人士。
來自丹麥的24歲女耶斯佩森(Louisa Vesterager Jespersen)，與28歲挪威女子尤蘭(Maren Ueland)一同在挪威就讀大學，2人本月9日來到摩洛哥當背包客，計畫登上北非最高峰圖卜卡勒峰(Mount Toubkal)，結果17日被人發現陳屍在距離遊客村10公里的偏遠山區，1人倒在露營帳篷內、1人則在外面，2人的脖子均有刀傷，甚至有媒體報導她們遭到斬首，但警方尚未對外說明詳細情況。
耶斯佩森的母親彼得森(Helle Petersen)表示，女兒被人發現時慘遭割喉，事前家人曾提醒她們，那裡感覺局面很混亂，最好不要去摩洛哥，沒想到卻在聖誕節前接到噩耗，現在只希望調查人員能趕快抓到真兇。警方認為此案可能是遊民所為，已鎖定3名男子進行追捕，目前已在伊姆利勒(Imlil))以北65公里的馬拉喀什(Marrakesh)，逮捕到其中一名摩洛哥男子。

welcome refugees.jpg

中文reading 攞U?

咁危險仲去黎做咩呀靚女

咁靚首抽都唔珍惜

應該黎香港行下山算

諗番之前有單又係山失左蹤 係高登傾左好耐果單

事前家人曾提醒她們，那裡感覺局面很混亂，最好不要去摩洛哥，沒想到卻在聖誕節前接到噩耗

即係明知山有虎 偏向虎山行既backpacker
同大愛左腸既心態大同小異

好去唔去去非洲

抵撚死
背包客大撚晒

叫佢唔好佢都係要去 無知當個性
扺撚死

摩洛哥對歐洲人算係好熱門既旅遊地點
佢兩個唔好彩啦

北歐d人好撚天真，住開樂園，就以為全世界都安全

我都記得 搵返d行李但無屍？

男人老狗出外國玩都成日出事啦 仲要2條女 最好人數上有4個以上 出到去個世界唔同晒

靚首抽 裸裝 打副本(困難)

當年都有高登巴打開post討論過

通常啲左膠住開城市唔知世途險惡
佢地意為個世界同自己住開個鎮一樣咁好治安

映左啲奇奇怪怪既相之類

Link?

白人遲早絕種

間唔中都見有香港人去,好似都唔算咩生蕃國家黎,定係最近變左天